有冇人屋企唔裝窗花

成日覺得好似監獄

好似呢位咁 睇到都有幽閉恐懼症